[置頂] 點解冇人宣傳8月18日民陣遊行

過左去嘅事可以討論
但希望大家唔好忘記左黎緊仲有和理非回合

推

616 攬抄巴集會都冇人講

大家一人一post推返黎緊d活動啦